你哋嘅下一代 係會知道你哋做緊咩

真正既香港人 見到呢啲情況 見到自己屋企變成咁 自己人咁辛苦抗爭 一定覺得好無奈 好嬲 好傷心

當全香港市民上下一心反惡法 罷課罷市
然後一班警察阻止社會進步 阻止行動仲升級 你地推動香港淪陷既進程
你的良心過意得去咩？定係你地毅進未學到咩係公義？咩係人權？
你地無資格做香港人 定你地根本唔係香港人係新移民？
低賤真係低賤
淨係會話自己保持中位 收order 做野 乜你地無靈魂？無批判思考？
就係知道自己除左警察之外 以咁既學歷 根本無可能搵到兩萬蚊 所以埋沒良心做警察 就以為可以高人一等 有特權
而家時代唔同 今次我地聲音遍佈全球 你地既所作所為全世界都望住
希望你地既下一代睇返國際新聞 發現自己爸爸媽媽係黑警 見到你地d相 幾咁躁狂 失去理智 打到手無寸鐵既市民留哂血 趴晒地 佢哋憎你哋一世 亦會因爲咁而感到羞恥

你不配做香港人

**第一次借ac開post sorry for1999